勿助長代購勿提Loreal Group 第一頁有懶人包化妝品護膚品討論區#71

上次講到
[/quote]
[/quote]

[/quote][/quote]

你唔買邦女⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

識貨買石玫

[/quote]
[/quote]

邦女太正
佢值得我專一對佢

但石玫個formula 睇落都好j

我地一人一支打和啦super

Ct filmstar多人吹捧啲好似係

絲打改咗名

THANKS

Colourpop noted!! 遲D同concealer一齊買

KIKO 西紋我摸過好多次 但次次覺得kiko單色es都要100 唔抵
搵日再去摸過

咁留意人嘅衰鬼

其實香港買係真係貴 記得之前有絲打講過話係歐洲買4-5歐一粒咋 但就算係咁貴我都忍唔到手 真係好正

留名先

CT兩大痴線佬

上星期睇仲有

1001左覆唔到
我想夾內彎但底層成日夾唔到 好灰 好似浪費左個夾

肯定好難搶

終於追矖啲post
岩岩睇ig好想買mac highlight soft frost

因為諗緊入唔入石玫

買左邦女先thanks絲打

石玫先

想問amika可以又曲又直可以係邊到買？

你地兩股邪惡勢力

mediheal tea tree mask 茶樹 包膠 好用

大家都係CT打手 不用分那麼細

過兩日會去秦國
諗緊底妝帶cushion去好定om礦物粉好
有冇人知果邊天氣乾唔乾
利申混乾

自膠，想買係係網上官網買定去logon／門市或者beautyexpert etc 個d買好d

係log on買有保養 仲有人教你點樣夾頭髮
不過就貴好多 買左細嘅都要$13xx

係咪平左！？！？！？
係我這就再入
日日敷用得好快

真心好用

有冇人包過哩枝野膠？

朋友去完日本比我做手信
我平時化開淡妝 有fdt有眼影有眼線有唇膏
用佢卸1次卸唔哂 卸兩次先落得哂
我哩排混乾用佢卸完兩次會乾乾地

BM第二白，LX用MN20，CM粉霜用BN20

上面肉球絲 無本地運費姐係免運費啊

覆返上個po先

新手留名學野

你買咗未呀

正

我愛miranda may㗎喎

燒唔到我

有分blue & yellow Tone，所以我都係靠BA幫我揀色 其他牌子用開第二白，Covermark係Blue Tone 02色

洗唔洗改名

劉名先

不了 我個人花心

Givenchy d 唇膏原來成碌野咁大 點放落clutch

係呀

想請教各位知唔知邊到買L'occitane 最抵
佢隻修護洗頭水+護髮素勁好用
但專門店一支已經成$300

我覺得拍印上去就幾好
不過我用LX一掂到水就會一舊舊 出油都唔會咁 係掂到水會出事

我都有用 仲好香

好耐冇上水了
趁今日得閒上黎燒下大家先

cult beauty abh 文藝復興 眼影盤

我用Crabtree 都好用

我都係拍印咁上 我見個ba都係咁上
我又未掂過水 搵日熱d出汗會唔會一舊舊先

我係
但係我覺得可能落唔乾淨

係咁補水都搞唔掂咁應該唔係好關乾事 ？

L'occitane同crabtree點好用法？ 未用過呢啲價位既洗頭水護髮素 但最近用緊呢隻瘋狂甩頭髮 可能唔啱用

做乜放火！！！！

唔通個人太濕毒，要試下隊中藥，飲涼茶
落完妝要洗到塊面好乾淨
之前睇webtoon有個漫畫介紹咗個方法幾work

定還是係啲化妝品唔啱你或者太厚唔啱夏天用所以生粒粒?生粒粒真係可以好多原因 要逐樣試

我想請教各位
是咁的我荷爾蒙失調
塊面出左好多暗粒同暗瘡
呢一個月睇緊中醫但未見好大好轉
出果啲暗瘡同暗粒我上星期有去做facial
針清完係好啲
但無耐又出返
點算好

Yesssssssss

我想話夠濃

個味夠阿婆

笑撚到仆街

佢包左色

單眼皮懶西表示同眼影無緣

我去完秦國用完金樽防曬都成個額頭全部細粒含哂膿 已經用紅水+clean zero

諗緊轉fancl , 係咪幾濃都落到?

普通drugstore brand eyeshadow同high end brand eyeshadow既分別 除左影色度之外係咪就係keep得耐唔耐
我前排用makeup revolution化眼 半日左右就甩曬啲色 係咪佢太cheap所以甩得快

單眼皮表示眼影只可以化下眼尾

呃 我會照用囉

防曬冇用過
但fancl卸妝真係好正

個撲上會有D厚，如果有野遮會印下，但係用掃上仲靚

快啲買

絲打你呢副係咩con

何 方 妖 孽 ！！
笑死我

有冇考慮轉過個中醫？定係轉睇西醫？
不過睇西醫預咗要食避孕藥黎調節hormone

唔quote 嬌絲真係眼影痴線佬
btw 蛋黃哥

好彩我唔係

過期眼影，唇膏，「煙」脂我會照用
但粉底嗰啲真心唔好搞

我家姐兩年前又係咁
見佢食完個人腫左
我就唔敢睇西醫
女人真係好麻煩
但係咪荷爾蒙好返就唔再爆瘡同粒

覺得同其他冇乜分別 用完都冇乜特別

No Filter Concealer $6 for each! 唔知old new咗未

我以前都有呢個問題
睇中醫睇左9個月 日日飲藥
而家唔係成日生 係黎m前有幾粒仔
所以比d耐性

可唔可以唔好再hard sell ct 唇膏
尤其係咩邦女石玫
我有一枝bone girl （好耐以前買落） 真心唔係咩膚色都carry到 我唇色深用完好似中毒
Stone rose 冇用過 但睇相係偏啡橙 相信白皮用會好啲
我知道呢度好多絲打都買左呢兩枝唇膏 岩用就恭喜曬 但唔好個個絲打一講開唇膏就邦女石玫得唔得
開頭都幾搞笑冇咩野 而家又改埋名又mon實人地啲swatch問人做咩唔買邦女 真係over曬

上得黎都係想搵到岩自己用嘅野 而唔係瘋狂hard sell 某幾枝唇膏 （前提係隻色唔係人人岩用）

以事論事 如果大家覺得冇野嘅唔洗理我 當我小人之心

寄英國d handling fee分分鐘貴過堆貨

我都推
係佢用得好快

笑左

不如買埋mr
唔爭在

唔好食藥啦會

誰和誰？

有排諗過要認真研究下眼影 但朝早已經趕到仆街
已經覺得點化都唔好睇所以不了

官方無誤

聽日試多次

邦女係幾正！
但我始終突破唔到心理關口買
其實買咩蠢膠好個人既
有少少判斷能力都唔會因為你瘋狂燒而買左唔岩自己既產品掛

啱呀 咩都唔講得不如唔好再開post啦
預咗收負皮

預左俾人話圍爐
between 香水燒唔燒得?
最近入手一支chloe玫瑰味 香到仆街 男朋友都話正!

我用左金樽5年都冇出過事

cosrx rice overnight sleeping mask 好用 必買

想買love store，又係諗左好耐

唔好諗啦即刻買
我有幾個朋友都話好香好香
出少少汗既情況我last到9個鐘

agger 我係呢到講過好多次出暗粒唔好買

其實招呼唔打得 ok無問題
閒計唔傾得 ok都無問題
頭髮指甲油唔講得 都無問題
依家連唇膏都話唔講得 咁不如真係摺咗個post佢

負皮我啦

真係好煩

立即正皮唉絲
咁多規矩就唔好上登啦(包括舊登)
上得登都仲要就住就住
你不如上babycondom啦

我個時包膠左四五隻 你有冇邊支睇中？

好想知仲有咩講得
唔敢quote你哋驚阻住人睇post

話燒CT唇膏有d位over左姐，
同舊登燒cdp情況差唔多，成日提住令有部分人反感

上次買35usd 收我£18 tax
寄番香港啦水水

連登名改唇膏名又唔得

CT就點都燒我唔著 但有時見到素琳痴線都幾好笑
唇膏唔係我範疇 所以我係百毒不侵
但我係highlighter痴線佬 有時連eyeshadow都因為覺得佢有潛力做highlight先買 其實又唔會因為人地一句而走去買既 同埋好多絲都買左 好似都幾滿意
每個人鐘意既野都唔同 每個人都係唔同brand打手 我都瘋狂吹奏abh Kylie royal peach

其實呢度狂燒嘅嘢無論幾多絲打話好我都一定會自己再google做功課先買
唔係話信唔過呢度嘅絲, 但被燒同時你都要保障自己唔會買錯嘢

買野之前都要睇下適唔適合自己啦

講返句公道說話
我地買嘢都唔會人地講兩句就去買啦其實，如果唔係同睇d youtoube 乞丐講兩句就狗衝有咩分別 ？
自己都會睇唔同嘅swatch、唔同嘅上嘴圖而決定，
如果真係本身係謹慎嘅人都會自己上網做多d research先，最簡單直接就係係ig打相應關鍵字眼 我懶西經常咁樣做
而且之前尹絲都有post swatch，上嘴對比圖上黎。
買唔買都係自己決定，
好似我經常性燒，都唔會得把口講，會post效果圖，會答下d絲問題，之前尹絲亦然。

至於可能絲打會覺得煩、反感，
我覺得正常嘅，始終每個人感覺都唔同，
真係有時係個post經常講埋同一句
就好似「呀媽成日叫你出街帶多件褸」咁嘅感覺(?)

但依度都係討論區，人地都有自由講自己想講嘅嘢，何況佢又無離題，而且我真心相信絲打係覺得好用先會想喪燒大家，講真，佢又唔係間嘢嘅founder，多d絲打買其實佢唔會真係有得益，相信在座燒人嘅每一位，都係用過覺得好用先向大家推介，所以大家其實都係善意嘅，唔好傷和氣

大家目標只有一個，就係 靚！

但如果絲打覺得真係煩可以直接show block user 咁下次就唔會見到唔想見到嘅留言，繼續爬文啦

btw我粉皮 買CT stone rose 好喜歡 都好襯我日常化嘅眼妝 又滋潤
邦女永遠都燒我唔到㗎啦

唔quote
絲打有話唔比講唇膏同唔比改名咩
其實我都覺得燒CT有啲過份咗
唔係日日追post但成日都見到邦女大字加兩個感嘆號

我又改我又改
lovebruiselulu

Mac果隻lip tint 好冇用？ 見好多youtuber係ig 賣廣告好似幾靚 燒著左

本身有啲興趣 但咁多廣告即刻唔敢買

好老實我夠燒唔著ct唇膏 無論講幾多次我都係燒唔著
外賣協會會員
咁其他人要講係佢地既自由黎 冇得話唔比人講架喎
唔鐘意睇嫌煩咪碌走佢 人人都有唔岩睇燒唔著既野
咁唔比人講咩唔通 呢度夠日日講colorpop啦
又唔見有人話煩唔好講 根本就係個樣野你岩就點睇點傾都唔煩 唔岩睇咪覺得厭
You can never please everyone

尹絲其實唔係正係燒ct 好多野好用都有推
例如cosrx洗面同colourpop spray
咁樣公平咩 呢個世界果然係你衰一樣野人地就正係會記得你啲唔好個面 更何況講唇膏有咩錯
負評啦

尹絲次次d包膠咁詳細唔見佢哋講 咁樣公平咩
講嚟講去咪又係覺得阻住佢哋追post嘛

太長淨係quota最後
絲打你咁多眼影日常眼妝應該都幾百種畫法，到底襯石玫既係邊款呢
燒我眼影啦

juvia's place!!!!!!! 我真係好鐘意呢盤野

頂我一路都燒唔著
睇你張相無啦啦燒到石玫

我睇人真人上咀橙啲

擰左出黎擰唔返入去

你啲眼妝真係幾時都咁好j

包裝控努力忍緊

買啦

搭單

咁有冇退返錢比你

dom絲 見到你盒she palette好吸引
我盒仲未ship

我都唔適合搽邦女郎同石玫的
我只係用到透薄嘅粉嫩色
不過其他絲打都係以開玩笑形式俾意見
我相信每一個絲打都會做足功課先買的
畢竟揾錢辛苦，而且買唔啱自己嘅嘢會好傷心的嘛
買嘢都係想自己買到心頭好，求開心㗎姐
絲打勿認真喔
絲打都不妨放火燒下我呀

多謝你

頂你個名 笑死

有冇人推介防曬
睇左懶人包 有啲想入金樽同fancl
但又睇左啲review話會生暗粒

好歐美feel

我係化開歐美妝

咁咪用得快D囉
不過我好少補 太懶

咼你....

[/quote]

搵左好耐想搵suqqu 絢撫子既歐美brand dupe
都好似搵唔到岩色...
一係太淺pink, 一係偏啡左少少
so sad

其實今朝用weenie覺得有少少似既

絢撫子

我呢單去左LA再去San Francisco

我應該visa完先會返香港 廢事買成堆野叫呀媽寄比我

Ad+
潤得嚟幾薄 ，提亮到少少膚色
重點係完全唔乸
好正
不過我用得兩日，暗粒問題 都唔覺

我之前用orbis 同acseine 效果完全同上，只係偏白dd同少少乸
都用咗好幾枝，屎忽痕想試新野 就買ad+了

一個二個係度偷換概念 我根本唔係話想引起駡戰

第一 我冇話唔講得唇膏 只係唔好盲推一兩枝得唔得 個個絲打講親有關唇膏(甚至冇關）
都淨係留「邦女！」「石玫！」幾次冇所謂 但最近幾個post 都係咁 所以先反映下啫

第二 係絲打大推之前 我已經買左bone girl 覺得唔岩自己 唔排除有人覺得好用
但相信呢枝唇膏唔係適合所有人 所以先唔明點解要日講夜講
亦唔存在「比人燒到買完發現唔岩 所以發老脾」呢個問題
講真 我跟過好多次絲打買野 老實講唔係隻隻都好用 例如om礦物粉 apieu rd 03 我都唔太鐘意
但知道產品人夾人 所以完全冇怪絲打嘅意思

第三 我平時的確係少出聲 但唔可以屈我係cd rom 我係舊登已經開始睇化妝post
平時有絲打問野 識嘅我都會答 我唔係成日追post 有絲打覺得我生面口唔出奇
但唔好一口咬定我係cd rom/「睇完就潛」

第四 冇講過唔比改名 你改名關我咩事 我只係反感改完名仲要日日提住嗰一兩枝唇膏
仲要講埋啲野單單打打咁 粉紅細字就冇人睇到咩

第五 做乜個個都屈人唔做research就買 真係唔知你地係邊理解到呢一點出黎
上連登都係資料搜集嘅一種喎 而且我冇因為絲打日日推走去買埋stone rose
只係希望絲打推介同時可以講多少少 例如咩人先岩用/自己咩膚色等等 唔好盲推
當然你地又會話 「自己google swatch 圖啦」但討論區用意係咩 相信唔需要我多講

我根本唔係針對任何人 亦有講過如果大家覺得冇野嘅可以唔洗理我
但大家睇下正皮數量就知有幾多人認同我嘅睇法啦 大家費事講出口啫
下下有人講真話就單打人/圍爐 再一堆人衝出黎話邦女好用...... 我重申 冇話過佢難用呀 想提下各位唔係個個岩用咋

仲有呀 唔比你地打招呼嗰個唔係我呀 你地鍾意就打飽佢 唔好乜柒都賴我

我覺得係普通防曬味 聞慣左

我係Acseine打手 已用左5枝

打完pico laser後用佢冇再黑過
最近仲要用the ordinary 零碎斑再淡到幾乎消失

近半年剩係用佢再落透明碎粉搞掂連粉底都唔駛搽

Acseine 白樽效果圖，最近買左佢隻粉紅蓋版，我泛紅佢偏粉紅色冇白樽咁好用，不過都就黎用完一枝

呢枝我之前都想試 但好貴
我以為佢係無色架 絲打有無試過新出粉紅色個枝

我都用緊 白樽>粉樽

唔quote啦
我覺得樓上長期眼瞓絲打都唔係想撩交嗌或者針對其他人 而且佢講得有道理喎
大家都係想個post有意義d

shit 啱啱買咗金樽先見到絲打話生暗粒
我諗住去泰國旅行用嘅，上網見唔少人話依支防水+曬極唔黑所以入手咗
係萬寧有款係for sensitive skin
我買咗依款 希望唔會生啦

見到你幅上面圖連毛孔都遮到就即刻燒著咗

fancl防曬包膠

Acseine勁好用

[/quote]
[/quote]
[/quote]

唔該絲打 我狗衝去搵

我用無生暗粒 未必嘅
再唔係搽手腳都好

自膠

冇追post添有咩問題？ 呢對靚

我好鍾意呢隻

我都好想買acseine 試上手都已經覺得好正
但上次去太古covermark冇貨
另外提一提絲打們 我上次見到張notice
話8月31號後covermark就唔會賣acseine嘅野
但我弱智唔記得係淨係太古定全線covermark
所以如果想係香港買嘅記得打電話問下先

個design咁冇貴氣嘅

而且啲色冇咩驚喜，悶！

絲打係邊買artric76
之前想買但pxxkIxxn又唔見有 最後買左olens

我覺得artric76好乾
明明係3months 但我戴咗兩星期就唔再戴
戴兩三個鐘就頂唔順

真心一問，我呢隻眼型係叫咩
單眼皮又唔單得曬，但又唔係雙眼皮
眼影要點化

蒙古摺？

Google左，好似唔係，我冇條痕係到

買innisfree護膚品是咪不智

我大約係3.5摺

明明回覆失敗點解會有架 自膠sor

有冇絲打用過addiction/ rmk/ three防曬可以包膠一下

用過好多枝防曬，都係爆粒粒敏感收場，所以一直都無用開防曬，但最近開始發現塊面有斑斑。想問下你地上面個幾枝岩唔岩敏感肌，同埋有無防曬係無酒精咖？

去到機場發現呢d brand都冇

登記咗一陣lunch去拎Covermark sample

呢枝防曬叫左屋企人幫我係日本買
好想快啲試

太古咪有囉..不過喱個牌子賣到30/8..岩岩問完$350..唯有去日木買

想問下咁多位巴絲會唔會上sasa個網買護膚品？
我追個下post見大家都係gmarket個啲買
利申:護膚新手乜都唔識 完全唔知自己應該用乜 有睇過懶人包 但有啲想買嘅野上gmarket/樂天都搵唔到

十幾歲仲細 五官仲會慢慢變

sasa直接去門市試好再買喇，又唔係會平左

每個人都唔同吧，我成日俾中同問點解個樣由中一到依家都無變過

BA幫我做Skin Test話我係混合肌& Blue Tone, 應該邊隻粉底啱我Etc，過程大約5分鐘就換左Sample，之前買咗LX粉餅架啦，而家可以試埋foundation

買左dmc凍膜試下
係咪好似_泥/火山泥咁

我想問黑髮嘅絲打會戴咩color con架
少接觸color con 唔知邊款啱自己

我係經 個到買sasa嘅野 有現金回贈會平d

我黑髮 日常淡妝/無化妝都係戴one day acuvue define 閃亮金 不過真係好自然，戴上眼係令隻眼bling bling d
如果要求好明顯效果嘅就唔好揀佢

換sample會做埋skin test咁好?

想請教下絲打們
下眼睫毛要點搽mascara先靚
我搽唔到根根分明 同埋好唔整齊

其實有冇絲打同我一樣覺得呢啲機好on9？

有啲女人仲on9過部機

t2先有
btw 去日本既絲打仲可以關注下fancl
都平好多
缷妝油3200yen 2枝仲平過藥妝

係，個po有勁多留言這好吸引

D化妝品牌上年狂推呢d野
但都好似紅唔起
始終唇膏要茶2層，畀2支野既錢... 真係不了

但胭脂唔知係咩玩法

炎炎夏日 太陽曬到hihi
有冇絲介紹到啲水潤低度數既防曬
之前用sunplay 藍色果支 台灣先有得買
加下用哂要買
[image] /image]

咩叫枱底

防曬

張圖係7個鐘後 同埋提番佢好白 23號色都有啲白

要畀錢先有得睇哂喎

唔該哂你同哈哈絲
我會去睇下
好想可以好似啲日本妹咁搽到咁靚

Covermark flawless fit 好用

用過 個晚爆哂暗粒
乾肌

碎粉 礦物粉 powder before foundation

留名

Thx樓上2位絲
我會好好記住

聽到去黃即刻燒著 邊到入手咁平

請問有無人用過bareMinerals/ Ispa 既防曬?
我想搵一枝物理防曬，有介紹嗎？🙏🙏🙏🙏

印一層係左下 印多幾層係左上

多謝絲打

屌 之前cdp好似算清泉唔亂派比beggar 架

召喚包色絲 我想問下你有關雙眼皮膠紙嘅野呀, 你介唔介意tg我 @Straightbeep

佢去黃係淨係洗完面個下定keep到一陣
之前用有啲美白mask淨係得洗完面個下白
一陣就黃返曬
btw有無絲打有其他好用既去黃產品
覺得自己唔係黑但黃到仆街

有冇平時用20色既絲打有用NARS impassioned 或者 benefit dandelion
心大心細中

睇咗懶人包嘅絲打介紹深層清潔mask，自己用過dmc,寶藝同綠泥，全部都敏感，搵個岩自己嘅深層清潔mask都搵唔到灰，有無絲打有好介紹

想問有冇絲打用開belief? 岩唔岩混合性肌膚？

我用過aqua bomb 覺得好似有層膜

利伸 油肌 角質厚

Try try pai既cleansing mask
呢個英國brand話設計比敏感人用
Look fantastic 有賣

正好光

好羨慕你個鼻

好靚

好耐冇燒過highlighter

個鼻假既 側面就睇得下

Highlighter痴線佬表示想包色

留名等包膠

混乾表示冇我份

tom ford新白管D色好靚，paradiso試上咀不得了，即get 真係黑洞嚟，想儲色

paradiso又翻生
上次去問佢又話limited edition以後唔出

我係大阪既阪急買 ，BA係咁叫我試白管有4隻色

絲打你好
係咪姐係pai copaiba deep cleanse aha mask呢個？
你有無用過?評價如何？

有冇絲打用過sasa sailor moon啲products

見到有aha果酸成份，我皮膚比較薄又易敏感易紅，可能之前成日bha酸嘅野，所以怕左果酸

想問下有冇咩網可以買到日本（arouge）嘅護膚品？

我都著晒火
不過上網睇好小人講

今日出左糧表示心癢癢
如果混乾肌好似Catie咁直接當粉底用會點

買左colourpop既絲打點用佢既ultra satin lip?
我打左底都好顯唇紋

仲要佢款lipstick我一搽就斷開左一半
心都碎

我黎緊會買elsagusa，想一齊買夾運費嘅絲打們可以tg我

tg: mixian

因為我呢排都忙比較少追post，有咩直接tg我傾啦

係好燒但我驚乾得滯

潤唇膏之後直接上

我用左潤唇膏打底都好顯唇紋

無一半既
斷開左一忽

總之我自己都呆撚左

一定會，重要係新開就斷

問多次

有用過眼線膠筆，有閃粉而且又勁難上色

絲打們有冇香氛座(一支支插係到個d)同香氛蠟燭介紹？

Yes please 又冇曬啦
我零五分見到 諗住睇埋其他 點知

唇紋我又唔算好明顯 但搽完一陣好快乾

有冇絲打想一齊夾colourpop concealor

到左貨，lunch開黎試下

冇絲打夾cp concealor等我自己一個衝夠50先

想問有冇絲打試過邊隻增長睫毛液好用
或者有冇人做過孕睫術

樂聞喜見

係喜聞樂見

頂 好柒

呢排返工好攰完全捱唔到1點搶colourpop palette
好想要嗰2個eyeshadow palette

基本上而家所有野都要上網買
個個牌子都派街坊點撚買
真金白銀買野好似on9咁

靚到

呢個真係好撚樣衰⋯⋯
第一眼睇到佢嚇到跌咗個電話落地

補血

喺隔離post見到你留言

賣廣告嘅原意係多啲人買，但送俾件咁嘅嘢，啲產品幾靚都即刻滅火啦

從此blacklist MAC

請班人返嚟倒米

仆街佢知唔知咩叫遮瑕
個鼻成pat膏見到晒都叫省卻base

屌仲明顯過暗瘡貼喎

有興趣

我是混蛋系列

眼袋係咪一定要割先得
我平時唔笑就冇事 一笑個眼袋就好勁
唔係臥蠶 肯定係眼袋 因為我兩樣都有 一笑有兩層 勁奇怪
有冇產品可以改善

如果水腫有咩產品？

係香港無深層清潔真係唔得，但又太易敏感 好兩難

上面張mac好驚嚇，但呢張又唔係特別差，正常後生女樣
我諗係嗰隻唇色唔適合佢
其實真係唔太想人身攻擊人，但賣廣告可唔可以有誠意少少

人在台灣
想買之前絲打推個隻天山雪蓮mask
但好似話有一兩間鋪賣啲野係假？係邊間
我驚買錯左爛面

Catie 唔多推介呢盒bb cushion
話會甩 同有油光
呢排狂loop catie條片
心郁郁 唔知點解就係想買
因為我覺得雪花秀橙色個盒夏天用好焗
又易甩
呢種天氣我鼻頭都可以甩皮

極乾既我唔怕死 ，決定勇敢一次

買完用左三次左右
佢遮蓋力真心唔算高 但遮紅同毛孔做得好好
好似天生塊面咁好皮膚咁
黑眼圈當然就要用返concealer
佢既光澤感唔會好似雪花秀咁假
但過左三個鐘（1個鐘室外，2個鐘室內冷氣）
都無甩過
好。好。用 連我呻鼻涕都無事
鼻敏感慣犯一定明上完粉但個鼻好痕既感覺
但食完野之後嘴角就有少少甩
接受範圍內
返到屋企見到個光澤感係無左
但變左好似係你天生膚色咁
重點：上左兩層都唔焗

利申：乾到極點 乾到會甩皮
打完覺得好打手

有冇絲打有髮膜推薦？

有無絲打有同樣經驗同介紹？

早兩日拎左sample 試下佢老母先

流 自

收毛孔有咩brand好？

利申男人筆直300

想問下絲打游水係咪會皮膚差
呢排游完成日出瘡

買左枕頭講野 突破左心理關口

fino超重矽

我都咗ct coachella coral
好期待

有無人會係Beautylish買野?
之前買唔到支tonner想買返，有人買既可以join一齊share 運費，甚至免運

咁算唔算代購

ad+, Avalon organic都好用啊 又無矽

有無絲打都係皮膚好易敏感好薄好易紅，但係都有用深層清潔？

有冇人用過flowfushi雙頭遮瑕筆 好似好吸引

外貌協會表示都終於突破到心理關口 買咗walk of shame 到貨見到實物又覺得冇咩問題 稱唔上靚但唔係樣衰

cp highlight好勁 我輕輕用手指掃左一下半落眼同顴骨C字位 隔左13個鐘我都仲見到有highlight係塊面度 同我朝早啱啱上個陣冇乜分別

有無屯門針清facial推介
返工生咗好多暗粒 唔敢自己整

好慘

我都中過招
幅圖同description都唔會講淨係得個case
問佢地cs先知原來係得個殻
最尾退返10蚊比我 唔知做乜鳩

話說想買開架粉餅既絲 我個人幾推介visee

表揚 海港城armani ge ba garmen
好好態度呀

想點

一打膠唔撚洗找

有冇絲試過phyto b3?成780一支但見d人都幾推呢支

Visee產品性價比超高

我都係黃皮，用返啲莓/帶紫嘅色算了

Elta md 防曬

有無咩推介

有冇絲用話orbis 呢支潤色既防曬+base
好唔好用？上網無乜呢支review
乾肌懶西近排想入手支潤色既防曬
追post 見到除左orbis 仲有支A 字頭
但個支防曬黎講好似太貴唔捨得
仲有冇其他推介

唇膏唔怕多呀

好多無追post 一爬文就俾你地燒著左幾樣野
各位絲打 想問下GHD係咪真係好神
呢排想換過支tong 心郁想買Ghd 加上SELFRIDGES做緊promo
係咪真係用完GHD啲頭髮睇落係好好 好滑

Sorry y235先岩
不過都放心去馬喇 一定唔會後悔

Sf ghd好似唔ship香港?

我係英國

如果想買曲直兩用ghd, mk4 style好定platinum好？

多口搭多句 今日打去問左 佢話門市既防曬已經賣曬啦

佢以加做緊promo做到聽日
但係我真係好想知夾完出黎同普通babyliss個啲牌子係咪真係好大分別

絲打 我想要
留返俾我好不好

利申返先：小麥色皮，黃底
而家marble果盒好燒
有無絲買左

同問

用過ipsa柔膚水，依加用緊bm隻柔膚水，
價錢差唔多（$260），用落都差唔多
不過重點係冇酒精用得開心d

唔該絲打

舊登睇到宜家，第一次留言

我係乾性肌，夏天都係混乾，除非係太陽下暴曬，唔係都唔會點出油。
Dior forever粉餅對我黎講converge 低，泛紅唔係完全遮哂，毛孔遮到8成。上面時有少乾，乾皮會走出黎，但出油後妝感能接受，無粉樣。

試過上一日都可以，但4，5個鐘度個妝會開始無咗咁，點都要補補粉 。

Mac 除咗soft frost 係咪仲有個更紫既highlighter?
我去搵過佢又話冇 但係我記得有個紫到好紫㗎

講緊highlighter 我入左一個新既palette

有冇人試左bobbi brown新concealer？

拎左sample 未試

Watsons啲肥女人導購（唔知係咪咁叫）真係好仆街，諗住買枝洗頭水，順路睇下mask,個肥女人就問我係咪俾人打腫隻眼 癡撚線，我帶住earphone聽唔到佢講咩叫佢講多次佢仲我有冇消腫 屌你老母！on9

利伸：只係掃brush係眼下 我望左自己十次點睇都唔係打腫

太得閒 撩交嗌
搽咗咩色？

粉橙色 屌

[member]包膠

用左caudalie body nourishing lotion兩個星期，好好用嘅body lotion, 我本身對腳有好多疤，齋用bio oil 唔覺有咩特別，但先用caudalie body lotion再用bio oil就神奇過神奇水馬騮

Body scrub 用完，幾好，幾潤[member]

[member]

D女人呢好撚古惑架...

你喺邊間watsons?

粉嶺大埔都中過伏

次次入去係都要話你啲野，生粒暗瘡又話你，乾又講，連頭髮乾都講得出 萬寧正常好多

第一次問野 講錯野請多多原諒
我個嘴係極乾 次次起身都勁多死皮
訓前已經狂搽左十幾層潤唇膏都係咁
各位絲打有咩好推介

我搽木瓜膏幾好，之前同你一枝個嘴極乾，夏天連開冷氣都驚吹到嘴乾，後尾堅持搽vaseline木瓜膏依家連唇紋都好淡

kat von d studded kiss lovecraft

等我買黎試下先
我都係唇紋深 唇色又深

俾呢度絲燒咗好耐，之前COVERMARK做SALE終於買左草本粉啦，試咗幾日可以分享下
680蚊包左草本粉30G，同系列LASTING BASE 30G，卸妝油100ML，呢個價錢有3樣野真係好抵！九龍灣個BA都算幾好，話買粉有認真試色，測到我係YELLOW BASE，所以BASE都係用返黃色。我試左最岩YP10色，BA係我手前擘內側試完再試面，樣我就唔出啦 係手到話黃調岩我因為上左後附近皮膚紅潤無變暗（影左張相，唔知大家睇唔睇到啦）。咁我用咗2日係好滿意，平時用其他粉底會變暗，用呢個粉完全無變暗，中午LUNCH出少少油但無溶印一印就OK。依家有少少興趣買埋個碎粉～
另外要推支卸妝油！我對礦物油成分敏感，但BA話佢哋支油不含礦物油，抱住一試估唔到係好好用。我依家用緊BB卸妝油，覺得COVERMARK呢支都係咁好用～下面少少試用圖，卸得好乾淨。

好緊張

佢枝卸妝真係唔錯！ 好用過fancl

我以前聽fd講好似含礦物油喎
冇認真查過成份 定係改咗formula?
依家天氣混油肌用唔到粉霜
反而有性趣佢個草本liquid

我舊年都買左yp10， 但上面之後顯得我勁暗勁黃， 搽左仲衰過無搽， 成樽擺係度😭😭😭

我都有買，掌握唔到個竅門
其實有特別

唔好嬲了 可能有代溝 唔識欣賞新一代嘅妝

冇呀 想剪西毛

我琴日用apps落單都比唔到錢 轉用web版就冇事
同埋我張卡有2 step verification 所以冇事
呢d case係要追seller 外國係麻煩d

第一次用係格甩底 玩到損曬紅曬
有冇絲打有用？

絲打係咩肌？

<member> 新手留名
Selfridges / Cult beauty / beautylish呢d外國網係咪無曬滿額就free delivery 啦？
想買野 但selfridge要$260運費 呆左一呆
求指教
</member>

我無用過nude air既粉餅，不過nude air既定位係祼妝感，遮瑕度應該更低。

其實上網做下research 好難咩

先再問 自

[url]上微博睇左JS試色, 即刻滅晒火, 眼影完全唔顯色 [/url]

前嗰排專櫃同萬寧做緊$250 絲打再等下次會唔會有....

不過我用左兩三次塊面都係會有少少紅
用青瓜嗰隻又唔會

有無絲打用緊Mac既九宮格眼影
又或者單色眼影 想買啲大地色系同有閃粉的

呢樽mask有個排得幾前嘅成分叫triethanolamine，有機會致敏 反而有用啲嘅成分又排到咁後

好糾結買唔買cdp粉底液好 真係好貴
但又好燒
用過既絲打覺得值唔值？係咪一定要跟cdp base用？用lm base效果會唔會冇咁好

買
牙膏嗰支

我用過圓柱型個枝

出乎意料之外

quote唔到咁多,呢度回返上面既絲,係BA同我講Covermark枝落妝無礦油架...因為我對礦物油敏感,聽到話有礦物油好擔心!!! 所以FB inbox問咗, 今日亦覆咗我話呢枝落妝油係無礦物油成分架

圓樽唔好用？

其實上連登問都係research既一種
其實我都有睇 唔係點會講得出250運費
Cult beauty個網係無話有免運
佢係講明based on weight計運費
Beautylish岩岩都睇到有滿額運了
謝謝樓上兩位絲打

我用掃上既 覺得用bb上會一撻撻

我好無聊咁整左d 色版
有d 以前買落/ 受唔到誘惑買既Y牌同G牌遮左
仲有d 唔知去左邊

末日究竟有幾多唇膏

呢度大部份講嘅products 都可以google到啦，網上swatch圖又清又多，呢個post係咪摺得？
咁個post每樣野提過一次就得啦，駛乜咁多包膠，講完叫人google咪得囉，好過有啲人試色圖又美圖又濛，枝枝唇膏都swatch到一樣色咁啦
有時啲資訊睇完都仲覺得迷惘，問下都得姐，淨係下下一黎就屌人唔做research

我都唔係搵交嗌

唔quote上面，但係post係以特價資訊/唔同products既review/推同反推既ba之類為主，唔同膚質唔同要求都會影響一個人對一件化妝品/護膚品既評價，呢個post正正就係比大家討論分享既平台，而呢d大多係好personal好主觀既意見，上網邊有咁多有唔同人review/答你問題既平台?
但係運費幾錢好明顯係fact黎，每個網站白字黑字寫到明亦都唔難搵，其實係咪真係下下要問人呢，自己睇仲快啦
Sorry for 1999，唔係話唔問得，但係唔好當人奉旨要幫你搵晒所有答案囉

搭句嘴
我覺得你舉既例子唔可以用黎比較喎, 每個人用同一樣既產品都可以有唔同感受, 咁係到傾產品可以得到全面D既資訊, 了解多D, 唔會嫌包膠多
睇唔明shipping點計可以問下既, 但你話"之前睇catie 有話有個一年運費plan , 希望冇記錯網", 真係有冇做功課既感覺, 呢個又真係一check就知

我都會揀雲石
又多d 野個盒又靚d

另外想講埋 其實網購之前開過post 都整合埋啲資料(運費個啲) 其實google就搵到
同埋swatch圖個啲話美圖 唔知你講緊個絲 但之前有絲打講過原裝相機食色 但反而美圖就冇食到 所以揀美圖影

痴線 整左幾耐 好詳細

我唔quote咁長
swatch圖同用後感係好個人
同一枝粉底 唇膏唔同人用有唔同感受
that's why點解用後感同swatch圖有討論既價值
無錯係網上D swatch好清有埋video 但上到自己塊面同個咀就可能係兩件事
net a porter唇膏既lipstick preview都有兩種膚色既圖
就好似ct bond girl咁呢個咁多絲打買左 swatch過上咀大大話話有3-4隻唔同色的效果
包膠既作用係分享同引起討論 純share product info呢個post唔會keep到而家
叫人google好多時係唔想見到D伸手黨 一句車埋黎chanel 粉底好用？
乜都唔去睇去了解就等人答你問題 唔通咁樣就冇問題？
你覺得張swatch圖濛既睇落一樣色既 可以ignore左佢 唔係人人post既野都岩睇好正常
但就算唔岩睇但人地都係一種分享黎
你講有野睇完會confused要問人解釋我覺得冇問題 但我真心想問上面位絲打問既野真係個網講得咁唔清楚？ 就當sf+ catie條video冇講係點樣work
但係你用keyword去google下都唔係難事姐 更何況另外兩個網其實都寫得好清楚

好有心機

冇辦法 記唔到自己有咩色
結果用來用去都係同一隻

Swatch美圖我覺得講我
我唔係無試過用iphone本身個相機影 不過我覺得前鏡後鏡都影唔到本身隻色
仲要影到我本身個人都黑咗 所以我先用相機app影 但係我無tune過啲色 我個人覺得相機app影比較接近我本身啲色

至於運費呢啲問題
個website係白紙黑字寫到明係幾多 我覺得自己睇會快過上嚟問
如果你係問啲product好無用之類我諗啲絲打好樂意答你

最後點解嘈交變月經

我會盡量日日都用唔同既 但下個星期又loop番個幾枝

nakeup face 好似幾正

我都想買!!!

我記得佢地話係濕上

其實quote catie果個唔係發問既絲打黎 而係我
純粹係絲打覺得貴提下佢有年費plan 又咁啱睇完條片所以share出黎姐 本身自己都冇買開只係隨口答句 至於之後買點樣抵就當然絲打要做功夫啦

錯手send左
所以造成大家誤會真係唔好意思